買gopro7定osmo pocket好？

少玩水上活動 用黎拍vlog/影景多

用過穩定器就一定唔會再揀Gopro
色又唔靚，下下要tune色
除非你想wide，否則一定揀pocket

Both

Gopro我覺得好難用，osmo pocket user friendly d